2018上半年 中國國內504萬家企業倒閉，失業人數超過200萬。

一係以前個數據係假
一係依家個數據係假
但我相信所有都係假

從來都無人就業。何來失業

死淨呀

過年重精彩

聽聞有d已提早過年

半個人一間企業

數學題：504萬家企業倒閉，200萬人口失業，咁1家企業有幾多人？

是撚旦啦
關你地咩事?

已經炒緊登報結業既位啦

乜仲有人認為支爆對香港會零影響？
美國都避唔到香港有能力嗎？
支爆香港會先死，已經不停用唔同既方法係香港拎錢，到時出事，香港仲有冇錢頂？

無問題呀 超過200萬人失業 可以係2000萬人

504萬家企業倒閉，但無講幾多新企業

人地一個人開幾百間公司,全部唔請人

一間上庄，一間下庄

一個人打十份工

因為被裁員的人會搵到新工作

支那嘅偽人不是開咗好多無人公司，用來逃稅？！

空殼公司？？？走數用

新疆，橫店

最近好多工作室倒閉

原來好多人都唔了解大陸
第一人小係大陸唔會開公司, 除非一線城而業務係要同政府註冊
第二大陸通常係透過勞務公司幫你請人, 要出糧炒人會計只係比一個數, 其他果間公司搞店
第三如果逃稅用既公司點都會掛人頭, 個數唔會咁小人